(來懷念過去)平成歌姫討論區 (2)

繼續討論平成歌姬

留名

我愛奈美惠BB

唔怪得突然1001

宣傳時間

viu99 袁彌明去卡拉OK
唱can you celebrate
我睇緊安室隻演唱會架嘛 頂

我愛 宇多田光 安室奈美惠 倉木麻衣

隻碟到手好開心
睇時好興奮 (安室個笑容 飛吻 心心)
睇完disc 1 聽日又唔想返工

如果有出香港錄影版就好喇

未收到添

喺地鐵睇睇下諗到安媽仲有10零日就引退就有啲想喊

香港紅館嗰場係咪有唱 I Will 架？

無呀

咁我記錯

今晩攞

屌仲差兩隻碟

質素一般

有寫哂D 碟邊日出
有幾張卡換下 算係咁
下星期去埋towerecords 睇下條手帶咩樣

絲打用咩軟件 抽返隻bd 出嚟

睇fb安室fanpage
會有日本媒體採訪香港fans
吹雞向安室說謝謝

我就咁錄電腦畫面
再轉GIF
以前會轉哂做iso檔
唔洗下下入碟

呢下真係攞命

呢到有冇人報名上電視

唔敢

今日全日係到煲演唱會

琴日loop 左成日 沖繩25 th

尋晚去到邊都聽到人播安室 never end never ens

聽親都好唔捨得

已經預備16號全日o係屋企睇哂3隻碟

又新雜誌到咗

我都買左一堆周邊

諗緊去唔去埋東京個個

屌 呢兩日會喺大阪仲諗住walkin去睇

聽日打風都唔知去邊好
walkin 應該ok 我今日都係好多人walkin

我聽朝喺鳥取過黎 驚呢兩日咩車都冇
btw打風唔開係講緊聽日? 定呢幾日都會

係呀 展覽個商場今日貼左張野話台風關係 聽日閉館之類既野

聽日關西10點冇jr 你最好查清楚

check左 冇車呀屌

鳥取我都想去 我想去柯南館

我想返香港 屌

我上年又係撞打風
差啲去唔到機場

而家留多晚鳥取 希望後日冇事

後日個風應該走左
去碟鋪掃下碟先

咩環境呀巴打你

梅田冇雨 有D 招牌吹左落地

返酒店經過 求奇影 好蒙

希望聽日過到黎大阪 然後等通知取消班機

最衰酒店冇bd 機 唔係今日播足一日bd 睇

btw 知唔知邊間碟鋪買碟會平D 定全部正價唔會平

正價唔會平啦 我今次靜係喺hmv買左隻倖田咋頂

我係tower record 買左幾隻BD
冇錢啦

唔係好見有vogue 賣 絲打搵唔搵到

我而家先姫路企緊去大阪

我買咗 有張小海報夾住

幾間書局都冇

巴打你點走

我過幾日返東京 本身我都係飛東京 再去大阪

我飛沖繩但好似打風

你睇左個展未 我次次經過都好多人排隊

陣間去天神睇 同老母講左了

天神？ 博多有咩

有 唔好嚇我

自膠 以係大阪同博多係輪住開

原來兩個D 衫唔同 想睇埋 坐新幹線落去都好

陣間包膠

唔好帶咁多錢去

我窮 唔驚

各種方法搶錢

頂 抽十中三係咩事
有冇人要 原價放

我要

返香港約你 反正咁近

我代購咗個啲扭蛋仲未到

無問題

話左各重方法搶錢

呢到咁又冇5000

本身靜係買袋同貼紙 結果...
返香港應該會換或者放返啲出黎
btw個展睇到我眼濕濕

yodobashi D bd 平均一隻平500en
買買買

唔買呀 窮學生買一隻fc已經好肉痛

2014豪華版 先6300

其實尋日所有使費就老豆比嘅 不過要留返啲陣間沖繩睇下

玩到落沖繩咁痴線
岩岩大阪走 見到個展D 人排隊要等四個鐘先入到

冇機返呀我想架咩
尋日福岡完全唔使排喎

我11點左右行過 見佢面口排住3:00
見到NHK 好似有節目

隻finally裂左盒 袋都未拆
有冇人知邊到有得買盒換

finally 隻碟係咪搵左外行人剪片

個bd 盒 定五隻一齊買個大盒
你可以問下你買個間野 換隻新比你

講得衰 精選果隻bd
自己on9整裂

btw 佢上網賣哂D展覽飛 walkin 係咪都得架？

我福岡好多都係walkin 貴少少

聽朝訓醒 狗衝去東京個個
絲打你走左未

尋日沖繩返左啦 兩老趕住入禁區搞到冇得搵下安室

東京周圍都係安室大廣告

仲有無,我想要

有 留tg我pm你

有15

同11
prefer換 但巴絲想要嘅話都可以原價放

收你重複個隻ok

呢兩隻純粹係唔多想要咋 你想要比晒前後3隻你都得

最後東京入唔到場 唔係扭多十隻

係我死好彩定福岡少人去

我收呀

我代購d扭蛋唔知幾時先有
我好似買左4隻+docomo版2隻

之前係官網訂個d週邊等左2個幾月都未出貨

岩岩入去睇
終於有發貨日期
感動

你tg仲用唔用 頭先想搵你但見成個月冇上

用呀，平時無人搵我所以無開

原來佢預購賣哂 會冇即場飛
我十點去到會場 已經成村人排緊隊
個班係全部有飛係手
仲有班姐姐 係門口見到話冇即場飛
想喊咁

嘩 好彩順利輕鬆入場

東京太多人
同埋東京個場好似係最大最多野睇

本書真係好好睇
不過太大本 唔知放邊好 放書櫃又驚多塵

Pandadadada
thanks

仲有兩日

好唔捨得

最後兩日

其實有D 野想問下
安室D 歌既版權係舊公司定係佢間公司
引退間公司會點

唔知十六號之後會唔會影都冇埋

諗起山口百惠

巴/絲打,想問下仲有冇magical christmas,可以比張細佬嗎?

好唔捨得呀

我有好多本上年個本

wtm20182018@yahoo.com

email左你

無得去沖繩留係香港迎風

x2

我今朝起身先知我咁想去
但抽唔到無辦法
今日聽日都好空虛 以後只能夠係碟睇安室亦再無新歌……我既青春再見啦

聽到我起雞皮
好想去呀

聽do it for love就諗起香港站

今晚好多嘉賓呀

點算呀，以後無安媽
好唔捨得呀

咁快完

NAMIE

我係屋企叫埋一份

仲諗住會有max...

之前有人話有
原來流料

係喎……
但有山P真係好驚喜

會唔會有back up 睇

睇就應該無

無買到final space 場刊係咪而家已經無辦法

感謝

我等左2個月都未收到堆野

我d blu-ray都未

有冇名/link？揾唔到

搵左fb group啲人買 就黎走都冇消息

完左好耐

我地係咪同一個

絲打去日本 唔直接買？

你幾時想要刺繡

你地搵邊個？

fc版

我星期三飛啦 拎唔拎得切

朋友！~~
你拎得pm我

我好驚走數

無事既

其實fc盤我未必忍心開
我都想買多套

我驚麻煩呀 人又唔喺香港

我幫襯過佢買週邊
有貨收到

當然得
星期日一二我都得

聽日tg你

馬拉松式睇演唱會先

我聽日會睇

聽日大把時間睇

無事既，我都係搵佢買場刊，收左貨

希望啦

0916啦
真係好唔捨得呀

終於到引退之日

我今日行過hnm ，忽然有種感覺覺得阿姨唔再唱歌，但會keep住玩票性質咁係時裝界發展，仲有機會曝下光咁

個樣攰到

可以好好休息啦

以佢性格唔會嫁啦

題外話
安室社長間公司會點
D 歌版權又點分配其實

唔中沖繩中香港

有無link?阿姨好可愛

啱啱先睇返直到世界盡頭ltteQ
睇到係咁喊
真係好唔捨得安媽

話說日本地鐵閂門廣播音樂係安室歌

HERO

我睇果陣都喊咗

睇番49回紅白既社長
最尾佢係咁喊

煙花放放下無左背景音樂

唔敢睇呀我

我以為會播好多歌 但淨係播finally
現場應該喊死

安媽真係好好同好可愛呀

原來係直播個個用電話播

幾廿歲人仲咁靚咁可愛 跳起舞又型
真係好傳奇

100萬人睇緊abema tv

好正

突登開VPN 睇

Tokyo tower

我錄埋

等你back up

粉紅色好靚 本身想係東京留到今日
不過要返工

小室

2m 人 痴線

lag咗幾下

小室！！！

好型棍

前排明明無咁深感受
一到今日聽歌都可以喊哂咁

我都有

好似得一次合演？

節目話係

我都喊了

以後只可以睇片

跟住一過喊

但我希望見唔到社長新聞 因為佢想平靜地過

香港場第一日都喊得好勁 點解唔播埋出黎

等分享

因為係香港場囉
但真係估唔到佢會咁喊

因為never end?
香港場好似喊得仲勁過頭先東京個場

我的回憶

never end真係好令大家喊
對我自己就baby don't cry

笑死30 秒mc

我唔知20週年live張飛放喺邊了

廿週年呢？

無去
個陣仲係學生無錢

好健談

我都唔知
但好記得係易買飛 雖然我去通利排

講左好多句野

20年同livegenic都好易買

個陣聽到安室奈美惠黎以為假

今次難到

引退先識珍惜

因為多左班炒狗

livegenic開始多人去
個期好痴線 睇完madonna 就到安室

講海外 有冇香港呢

好似有香港編，唔知有無巴打上鏡

應該有 記得個日你地周圍行

新加玻站當年想去又突然取消

d singlish好正

個日做賊咁

香港

香港站

邊位William

人少少認左佢

竟然係do me more

個陣就係聽DO ME MORE入坑

沙宣

有冇絲打上左鏡

難得香港都有得睇個廣告

為佢個廣告我轉哂沙宣
個廣告殺得死人

有香港編已經好感動

沙宣同可樂

翻生個轉節點

如果唔係個陣電視成日播我都未必識安媽

可樂 都成8年

沙宣有長版本既搵唔番
講開又講 Do me more個mv 幾隻獨角獸唔知做乜

隻野好搶眼

好鬼Q

係囉 搞到我係咁望

可愛到爆炸

絲打有冇錄埋 晏晝個節目？

Love story
香里奈

好好睇呀無法戀愛的理由

呢套正

咩小室？係播返啲舊片定今日有節目佢上咗去？冇vpn冇睇到abema tv

舊片
小室上星期有個節目講佢 佢係到 有興趣可以搵黎睇下

我個野係咪壞左 咁多廣告

呢個要keep低

係咁播never end

佢今日都有出post

琴晚

真fans

睇完心中既歌手果度我喊左……

個張係咪個陣貼紙相主題

做到了

應該係

我知呢個,但係冇睇

以前好似幾興 我細個好似有影過ayu

有part
講佢作既歌點樣帶領日本90年代潮流 幾好睇

有無keyword

我都想搵返 我咁啱係日本開電視睇到

喊左

播呢段真係想整喊人姐……

連fb都係30號關……

load 1mb有多1秒都lag到hihi。求錄咗嘅巴絲遲下拎出嚟

真係想深潛
ig page 呢

已經17/9

我有個直播記錄係歌舞天使個fb gp到呀

聽日backup哂fb啲相先

我接受唔到無安媽

關fb我接受唔到……真心……

有時間搞d片的話，剪完會放上黎
如果聽日唔駛返工就聽日搞

我都想唔洗返工

好絕呀

本來預咗今日睇哂隻finally演唱會
點知有成6個鐘特番
搞到淨係睇咗隻沖繩

連staff fb都關

我唔識形容呢刻感覺……

全清喎 睇黎都要download哂youtube d video 先

多數刪埋，ig都要了，今晚唔使訓

youtube都講咁30號收皮了

ig果個唔係真account?

唔拎知，有official又有wiki寫

靠你喇，有tubemate好易啫

Backup咗一大半相

我諗我今晚唔會訓得著

原本接受左 突然話乜都del又好灰 瞓唔著……

我地都推左半年
辛苦大家

我成日彈出又彈入 計埋都無一個月
係你地努力推

原來咁就半年

訓唔著
原來咁就鐘意左十幾年
我會繼續鐘意你

原來我都過左十年 時日太快

由當年食麵包儲錢買CD
到依家撳制買買買

真係過得好快

未有YouTube果陣要睇只可以睇碟
3月30 31d畫面loop左一loop

好靚
好似都係佢心願

係，終於可以著住浴衣同大家一齊睇煙花

我都想坐佢隔離睇

坐隔離都唔敢叫佢

女神只能遠觀

好彩睇到最後一次香港場 以前細個冇錢睇

我都10年啦

我20年喇 不能不認老了

咁巴打你都keep得幾好喎

反而想知重有冇十幾二十頭既人既新fans
係咩事鐘意社長

廿頭 baby dont cry果陣入坑

原來真係有

ayu 倖田 安室 mika 幾個我都係咁上下時間入坑 好感慨
慶幸自己小學雞果陣已經識聽jpop

典型肥毒一名

jpop真係正

ayu同安室以前係不能共存
果陣分派

細個唔識咁多 啱聽就鍾意架啦
ayu應該係最早開始聽屋企人播 不過諗唔起係幾時

其實無所謂
其實我都有聽步姐 當年日本文化真係好勁

好多歌手都有聽 最迷都係安室
聽jpop 長大真係返唔到轉頭
個play list 千幾隻歌 90% 都係jpop

最迷真係得安室

純pop singer可以紅到咁耐都係得安室啫

今日心情唔好

通常一沉就不起
安室沉過再起高峰真係勁 跟住就話退休

好有三月尾睇完演唱會個感覺

依家每次經過紅碪 個心都銀住銀住

其實都唔算好沉 只係佢90年代尾紅得太緊要

我有時搭車行過個邊都見到呢個畫面咁

已經係佢人生低點 個幾年佢發生好多唔好嘅事

又係 佢娘親 佢婚姻
其實佢唱can you celebrate 會唔會唔開心

但呢首必唱
之後重新定位再出發 真係好佩服佢

記得果晚g奶跑過黎拎彩帶 結果冇晒

之後又突然閃左
個兩日見過邊個已經唔記得 淨係知被人點相

所以先迷左佢成廿年
真係好傳奇

你比人點就好正常嘅
不得不講句連登有愛

我離遠見到你地相認

佢人生真係幾傳奇
由細細個開始已經不平凡 40歲後開始平凡

記得第一日有巴打無私送唒d彩帶
第二日各位唔驚被人鬧幫手派野 真心感謝 連登有愛
回憶大家一齊做既

做乜唔相認呀巴打

細佬怕醜

唔好講 諗起都柒

嘩 amazon finally bd 炒到24000en

最記得係你

唉返去調整下心情先

我backup哂Facebook啲相
差啲字

機會難得

忘記左佢啦

第一次自己睇演唱會仲同咁多人相認 好開心

返去down

我啲雜誌齊哂啦
唔捨得

記得好多巴絲個陣自己去睇
冇朋友鐘意安室

無lala係咁相認
係囉 好似唔止咁少人 而家得番各位

好warm

我記得有個絲打架

除左G奶 派彩帶巴打 同我俾彩帶既絲打外
我已經唔記得有幾多個同邊個係邊個

我好似係第個巴打比絲帶 你應該係比左第個
果晚在座各位我都認得

好似仲有個4眼絲打

我記得第二日完場我同過大肚絲打交收彩帶

轉頭po埋d facebook相

你有冇咁好記性
不過有一班志同道合既巴絲打一齊睇好開心
個日唱hope之前字幕都係巴打絲打

安媽引退你地會唔會都走埋架

有咁多人咩我地

好快就到社長生日 點會咁快走

推到2046 為止

係咪講緊我 另一個都冇戴

第一晚得5 6個咋嘛

定你大肚絲打呀

冤枉呀 g奶同吉豬前排先見過我

哽係覺得有好多係隔離望無現真身
有巴打絲打第二晚買唔到飛係出面聽

隔離偷望

我無見過 點記得
我有好多post好多人忘記左 但我好記得呢個post

捉到一個

我都記得呢個 好有愛

我睇到
香港站真係有好多回憶

never end

你我認得

唔知係咪用假名fb唔比入group，巴打一生平安

係喎 得閒覆tg

聽日買個新hd back up 先
等你地放上黎

今年演唱會真係睇得好開心
又識到你地
_genic個次我一個人去睇好悶
個陣係貼吧識到堆人
文字上溝通ok
出到黎我好似啞左咁
我又唔識講普通話
淨係跟住人行黎行去

唔記得左tim 食埋野覆

貼吧都係以前搵資源先用 而家fb多咁多page同group之後就冇點睇

好正個畫面

up緊 等一等

而家貼吧收哂皮
以前成日上去搵片搵相
我都係今年演唱會先入d fb gp

想當年倖田大陸有個論壇 後尾先焗住去貼吧
以前香港識fans係要靠香討

睇之前都無諗識到巴打絲打 如果唔係改左賣周邊時間我都無諗住係到留名
我係社長之前個討論區識fans

我係由買飛個陣追post
仲記得lunch 狗衝去大會堂買

我記得個日我瘋狂打電話都唔通

我經group買哂兩晚2080
賣飛果陣無野做

我11點左右先買 山頂對正台

記得各位post自己睇既角度
我有望個位睇下邊個巴打絲打

原來你都係暗中觀察

我有相認嫁
岩岩睇番個兩日d post好好笑
係個重要既回憶

又一個巴打浦頭啦

對眼好攰
係到分緊FB D相

睇返以前演唱會完左影個D相
安媽真係好可愛

呢張一定耍keep低

好想篤
越睇越唔捨得

係bilibili前面加kan

頂 電話up自動頭已側

聽日試

有排忙

勁多片想down呀

bilibili唔會del掛

應該唔會 但都backup 定好D
靠你地

fan space 遲啲都會關，入面都有好多video 同相，大家會唔會都想儲？如果係我聽日放link

就係會 之前有啲中字訪問無咗
聽日down哂先

會呀

會del架，想要既最好down左先

會呀 感謝

咁大獲……

有d我未睇哂……

好開心

好可愛

好 俾啲時間我 原來都有百幾段 大部分係雜誌 mv 既making of

買咗咩封面

每次諗到15 16號啲相已經係最後就

可能日後會有d偷拍買餸相既

希望D 狗仔隊唔好搞佢

安媽

實會……未引退已經搞到出過幾次聲話d狗仔隊

又一個蒲頭

應該係最後既影像啦

今晚好似有節目睇 邊到有得睇

唔知係咪 但講緊

做緊喇miss 左開頭

剛收工 又冇帶手機耳機

又唔似喎

唔係nhk 啵
好似8點先做 咩日本テレビ

好搞笑
明明引退左 我哋重追緊電視節目

係我心入面永遠唔會引退

剛剛睇到呢個POST.....播緊新聞.....

聽日放假，今晚我要狂睇安媽

有D 矇 照殺

好有效率

down緊b站d片

原來仲有

又可以j 兩個鐘

我想睇佢同山P合唱

頭先個間鋪係咪要去聖巡
有冇巴打知邊間

49回紅白個畫面真係好經典

安媽好得意呀

笑死 隻袋鼠

明明安媽自己都驚蛇
叫佢去蛇鋪

玩緊GTA 咁樣避班痴線佬

旗袍安室

勁靚

好睇呀

靚到仙女咁 痴線

我愛安媽

你幻想下佢係你後面俾杯荼你

開心到暈左

小學雞既安室

拍戲真係唔岩佢

佢本身仲填想做女優

又播最後mc

廣告後

有山p 同 堅叔

25年間ありがとうございました

如果同平井堅合唱多幾首就好

最後一次NAMIE

black diamond

山P

堅叔同安室合唱 算唔算神話級

正撚到

如果抽中去沖繩睇就爽

好想係現場睇

29號又要追

咁快做完

做左兩個鐘

29號 係乜 ? 又有節目？

好似最後演唱會

呢幾日好唔開心

要 官人我要

上次交收我叫佢寄順豐，唔洗煩

幾錢？我想要

咩事

幫我訂埋

呢首好正能量

超級鐘意呢首

入坑作

睇B網站既中字 HEYx3 安室超可愛 又玩得

聽親呢首現場都喊
有得聽多次現場就好

以後淨係可以睇碟

con好早就眼濕濕 後尾喊到收唔到

BABY DON'T CRY!

我第一場都仲好地地
第二場我同隔黎個個喊到豬頭咁

成日串松本 好鬼好笑
佢地私下好似幾fd

hero個前奏……

望住前面啲人一路舉彩帶就一路

我兩晚一聽都有沙入眼
第一晚我前面個女仔散場個陣抱頭痛哭

同山P好大對比

佢夠膽拍打松本個光頭，一定好fd啦

安媽上綜藝好正
又搞笑

上親heyheyhey 都膠力十足

講起又想睇

電蚊拍個野

仲要玩兩次

其實佢有個少女既心

記得有集
話自己冇開倒後鏡渣左架車出門口
個仔仲要話佢好勁

我都記得呢集

原來福岡場好多人都冇卡拎 見fb幾個po求交換

好滿足
睇左幾集HEYX3

點比錢你

安媽引退好傷心

thx

到左先慢慢 唔急
唔走數就ok

唔洗瞓
煲番個演唱會

安室連行路都型棍過人

岩岩睇完佢同山P唱Unusual既完整版之後唔認同
社長尷尬到 又係咁偷望山P
d互動好搞笑 握手個度

似係開心到唔知點好

我今朝睇左4次 太得意好笑
最後隻腳唔知放係邊好

求奇擺個pose

btw 有冇完整沖繩前夜祭既link

見到合體已經好興奮

琴晚個節目

又出通常盤搶錢

唔買啦無錢

我都唔買啦 咁啱就買左呢個封面

係咪初回版先有後面砌 i love fans
我差兩隻
見mama 送 炒到成2萬en 隻

想買

通常盤點解唔換封面

咁多隻最好睇都係札幌果場，唔怪得賣斷貨

唱finally 唱到喊

買啦 燒錢啦

好

有新碟 睇左了

有興

通常盤同初回有咩唔同

齊哂啦

通常盤得東京尾場同無野送好似係

amazon有嘢送呀

我想要香港站同台灣站多過有野送
有香港站既話立即狗衝

我放大你另一個平台張圖先見到你咁有心機鎅哂出黎

隻腳好QQ

我用手met架咋
met met下熟哂手
初時會met得唔完整

唔得 太搞笑

好鬼勁
我整既話一定毀左堆雜誌

係咪放呢到呢 好似又係
唉 唔理啦

太正常 唔要
上面個張得閒拎出黎笑下

夾硬隊隻腳埋去

睇埋原本係點 無法直視

我已經分唔到邊個行遠左
總之好得意 握手位又係好搞笑
係現場睇一定好開心

已save cap得好

真係好QQ

握手時伸直係禮貌

啱啱去咗交收毛巾
送咗final space張飛

有飛架咩 final space
我去睇得呢張

上車睇下先
我無睇清楚

幾廿歲人仲咁可愛 好過份

越嚟越少女
啲可愛舉動真係令人沉

重有幾個鐘又生日

安室奈美恵（41）

日本個邊有冇咩節目睇？

fb有人話心齋橋筋h&m個安媽簽無左
仲諗住12月去影多次

簽？

簽名

好似無 唯有自己睇下片

我都諗緊12月去日本果陣重有冇安室既野搵到

如果有個地方做常規安室展覽就好
永遠finally space

我諗除左碟咩都無啦
你去日本邊？

希望沖繩會有銅像之類

強烈要求沖繩國際通長播安室

去東京滑雪
搵一日去搵下有咩野買

沖繩好似好少社長既野

係好少 去國際通完全見唔到

係lo 係呢個月先多

普通版都係等二手，好拎鬼

我就係今個月去

沖繩好似計劃整個安室紀念館

安媽41歲啦

生日快樂
大一年 又會後生D
逆生長

要聽下birthday

又大一歲
呢個live好活潑 開頭個度好鬼Q

8年
遲溫大一年出世
07年嘅時侯好鍾意 baby don't cry 但係冇一直追
到10年先懂事 開始聽break it

今個月已經好多啦喎

巴打好年輕
真係可以叫安媽做呀媽

如果安室做娘親 每日廿四小時點過

真係叫安媽 今日又大一歲

身邊越嚟越少人聽jpop 有都係op ed

起好即刻狗衝

瘋狂叫佢唱do me more
我去扮獨角獸

將final space d野直接搬過去
完成

獨角獸
諗起個畫面就好想笑

係就正
入去可以睇成日
淨係去大阪個個我都睇左兩個鐘
四個加埋咪可以睇八個鐘

我無去

成個展都可以近距離見到D 衫
仲要唔係放係櫃入面

我都叫得 早溫大一年出世

其實我都叫得 早溫大 x 年出世

你有冇吸下d仙氣
個陣有假去睇下就好

原來我係呢度咁老

一早面子書彈個當年今日

咁快就一年

就快連睇都無得睇

安室（41) 都咁可愛
年齡有咩所謂

認真個樣真係唔似41歲

我試過比同事睇安室雜誌D 相
佢地聽過個名 但唔識安室
問佢地覺得幾歲 個個都話30頭

安室10月1日會關埋個FB

Yes ar

20周年tour

多咗3個呢個刺繡

我都係買左呢條鏈

為左個袋

我都係
一條鏈仔要個勁大個袋

鏈加帽要咗兩個

感謝
下載中

感謝
但係feel到好似冇片

Feel 入面無video 只係得相同字介紹

其實仲有好多相未放入去 今晚整

另外想問呢個facebook page 會唔會留返低？ 入面超多片

想要啲相

原來都差唔多引退左一星期
我地仲熱烈討論

我仲係好唔捨得

手機開vpn 都上唔到hulu 仲諗住睇下野

我都想睇hulu果套記錄片

感激

謝謝

有無人搵到hulu紀錄片第十二集

我想睇返星期一個集

星期一果集係咩黎

｢これで見納め!安室奈美恵引退ｽﾍﾟｼｬﾙ!!～最後の1年と最後の1日に独占密着～｣

希望哩套有人整字幕版

我生肉都搵唔到
入面有影幾間 安室去過既餐廳
想去食下

原來bilibili 有

29號係咪有安室播???

呢個唔係好清楚
btw 有冇人想要abema tv 個 mv 選舉

好似播前夜祭

咩黎

16號個日abema 有兩個3小時 安室節目
有個係安室奈美恵 最初で最後のMV総選挙

今朝無聊睇番30 31/3 d post
望番條彩帶 咁就5個月

d手幅 彩帶真係留一世 個兩晚真係好high

太多節目要睇
今晚DL 感謝

今日返工順便scan 埋sweet
Scan到手軟

好彩我都有齊一對

謝

我都齊咗
個手幅我訂咗上牆

bilibili down野好慢 256K

睇返安室1997 年個kose 廣告
支野都千幾二千en
化妝品真係好貴

KOSE d廣告好好睇

kose 同明治 真係好識搵代言

KOSE個d廣告我J左好多次
但沙宣個do me more更加多 完全估唔到咁既風格

講開彩帶 有人剪左佢做鎖匙扣

我有剪一條

我唔捨得剪 剪左黎做咩

真係出碟

睇D 字應該會
但未有詳細資料
又呃錢
不過有得睇

值哂

為左呢個畫面我會買
雖然我想買blu-ray多d

無諗過會出碟

唔知有咩特典

出啦，最好出埋藍光mv集，快d黎呃我錢

我想要香港場DVD/BD+八達通特典

binc

有既話一隻睇一隻收藏

一個禮拜了

仲係好唔捨得 呢個星期真係無晒關於安室既新聞

冇先好 比安室抖下

但我又想見到佢 好矛盾 ，

有個台灣人寄咗0916-17嘅所有有安媽嘅報紙比我
感動到

好有愛

嘩 正喎

ig 見到

我尋日見到 終於都忍唔住買左 封面實在太靚

Ok返左貨，仲有mina中文版

一陣收工買

真係有狗仔隊跟佢去買野

你邊到見到 寄佢刀片

買左本sweet
好靚

安室貼吧有人放左final tour 7場bd下載，有興趣可以去dl

唔知幾耐先down得完

2百幾gb 有開vip會好d

我得迅雷有 但jpop好多時都係放百度

收工望下

我個堆final space周邊就到
運費成200蚊
8磅

淨係本書都好重

嘩 入到條LINK分左做28X part 我仲諗住入去down 場札幌
依家迫我一野DOWN 哂佢

要down到幾時

moov得好少柴崎幸既歌

識野
我都聽佢

猫幸

我終於down完
第一part

勁鐘意佢
安媽>幸>光

可以用咩轉Blu-ray?
我可以轉哂佢

我個啲全部電腦入電話聽
Moov得幾首

我都唔識 啱啱down完頭5 part

市面上有D 藍光機可以插電腦抽ISO 再轉其他檔 好似都成千蚊部
頹頹地我記得格式工廠都得 不過唔知效果點

猫幸呢個名好耐無聽過
我都咁排呢三個

由cd轉落去好煩

cd 音質好D
如果唔計hi res

買周邊都唔止成千蚊
部機好便

通常轉FLAC落player
不過無lala有個moov聽下又幾方便

有時唔記得帶player 出街
apple rip 一次 flac rip 一次
手機同 player 都有 不過真係幾哂時間

我個部係駁電腦呀
轉頭試下用makemkv睇下得唔得先

札幌場iso檔有無人要？
而家轉緊

我就單完百度個個
唔該你先

仲有無其他想要

絲打有邊年藍光

點解咁快 我先down完15個

我想要03~04 so crazy

我用pandownload

唔係bluray要唔要

呢隻都冇出bd
本身諗住買dvd 但我dvd 鎖區 我ps4 播唔到

我無為意

原來快過用百度盤好多

有無06，10 bd檔

06我得720p

單完我發覺我冇位解壓縮
我解壓去隻外置HDD 到要4個鐘

係喎 完全冇諗過仲要解

前夜祭

Hulu 第13集

放置左部電腦成晚 終於搞掂

呢隻買咗2年都未睇過

呢個都好睇 有萬聖ver 同聖誕ver 好正

係咪又係30之後無得睇

重撚到
搬到死

唔清楚，都係趁早dl左先

30號啦

咁快已經退左有半個月

ayu 好似又想跟安室引退

而家退只會又令人覺得跟安室
未必做到安室咁大迴響喎
曾經我FF過前夜祭個演唱會佢兩個合唱

應該流嘅 雖然身子要緊

ayu而家把聲
不過而家無歌姫好似佢兩個咁帶領潮流

絲打有冇放入手機睇 我諗緊轉做咩格式放入手機會好D

以前J POP 影響力真係好大

我係裝player
入落player睇
乜格式都得

屌呀b站無咗告白中字
之前唔記得down

可唔可以放埋11同12

我有

單完百度個個 原生檔4xG 放唔到落手機
頭先轉佢做mp4 成個鐘先1% 我放棄了

Down b站個個入電話睇

12個個38gb
我唔知可以up去邊

今日仲sad過916
可能因為今日之後fb YouTube 官網乜都摺
安室奈美恵從此就消失

謝謝，試試Up上百度網盤

從此成為傳說。。

我發現我個百度網盤收埋咗好多安媽片，演唱會

肯定收埋好多正野

就快夠鐘喇

抱歉，目前無法提供此內容
你前往的連結可能已過期，或你不屬於該頁面限定的分享對象。
返回上一頁 · 前往動態消息 · 瀏覽幫助中心

安室個YouTube Channel無delete

Youtube 頻道保留，10月中改名，11月更新

真

好空虛

好似少左個心靈支柱咁

真係唔開心過916

太好la 有片睇

我都接受唔到咁絕
但社長性格係咁

好彩仲有留返小小

全部mv完整版upload曬上去？

好少女

上網見到呢張
求高清圖

b網個節目cap圖？

唔知點解諗起HERO 眼濕濕, 明明隻歌咁新

我都係呢首
香港場一起歌就眼濕濕

因為d詞
演唱會個陣係第一首歌 一起歌勁多人有沙入眼

一樣
諗起前面有個男fans好落力舉絲帶

聽到個前奏已經想喊
另一首係finally 又係聽個前奏又想喊

我係聽baby don't cry

個mv 唔知點解望住佢係到行都好好睇

點解? 因為佢係安室囉

細個唔識嘢 第一次留意到佢就係呢個mv 仲心諗咁似mix嘅

啱啱LOOP 到BABY DON'T CRY

1/4 意大利血統

果排個個都覺混血 yuna 青山黛瑪
點知再睇先知 真係個個都混血/海歸

有個mv係個海灘日落彈鋼琴我覺得好好睇

get myself back?

好似係
個陣係舊登dl個mv

Yes
行得好型

Let me let u go?

你岩 重點埋爉燭 1920p好靚
修改日期:11/07/2013 原來已經咁耐

2013 場 let me let you go 個live 好正

天使翼個個

而家街鋪賣東京初回blu-ray 都要成千蚊

咁撚貴

無咁貴 有30找

日本個邊都萬幾en

買隻碟睇下都咁貴

有特典2萬 en 起跳

我都係，個陣睇廣告見到佢個樣覺得佢鬼鬼地幾靚女
之後就search安媽，跟住入埋坑

拎著個5隻blu-ray既 在座各位都係有錢人
買個陣明明唔覺貴

買個陣唔覺呀，買完仲好開心
今個月找卡數就想喊
找返碟錢周邊錢

死la 我完全唔捨得開d碟
我而家明d人點解要儲既1set睇既又1set

見Y 拍 finally space D 限定扭蛋 幾千至幾萬一隻

嘩……靠安室有機會上到樓喎
話說我地訂個條藍色應援毛巾都有人拎去日本炒
年輕人又無好好把握機遇

每人限扭十粒
有都自己收藏 放出去除非多左
成set 齊哂 應該真係夠本首期

我喺到原價放左3隻

上車機會呀
過多半年應該會便番 但10週年拎1set出黎呢

成功靠安室

唔知邊個ig page 見到
好想要

太大架
我無買到

呢排好鐘意聽style 同 queen of hip pop

SUITE CHIC至到queen of hip pop 係安室最靚聲時期

頭先睇左少少space of hip pop
好撚正呀個陣
少女得黎又有種騷味

中咗宅光演唱會

出遊記 出遊記

開心到暈
要睇下坐內陸機平唔平先

正喎 可唔可以開場港場

開我都睇
真係好鐘意佢呀'

恭喜晒
利申唔中

唔中加一

內陸機好平 ana 幾舊水搞定
平過坐新幹線 成日東京 轉內陸飛大阪同福岡

琴日買左ana
不過又要訓幾個鐘機場

安室引退令我明白
依家有得睇全部都抽左先
訓幾個鐘機場好閒

無錯 要珍惜每一次機會
我到而家都好後悔無去25年沖繩

MJ同Linkin Park令我明白呢個道理
唔好以為下次有得睇

我以後會好好珍惜

話說頭先覺得samsung啲開機聲好熟悉，查返晒安媽啲歌，原來同 Get Myself Back 前奏結尾一樣

日拍多左安室d舊場刊賣，好想要06年果本

想要25th anniversary live in Okinawa
頭先想開百度網盤條link但係已經死咗

我個個係wowow版嚟 你想要完整版？
完整版要今晚返去轉

想要完整版 辛苦晒

聽日比你

我部電腦分割個壓縮檔分到過熱熄撚左

部腦無事呀嘛？辛苦晒 我自己學吓點搞

轉左電腦
就快分割完
今晚我放去百度網盤
聽朝比link你

好有心 唔該哂

好搞笑 d反應

有無人有Mr USA 既mv

好似有
係b站down

找到了，b 站有

雖然又低清又短 但係真係好正

好膠

差少少就推爆

space of hip pop演唱會好正

差唔多引退左一個月
我仲係接受唔到

我都係

一個月了

咁就一個月啦

今日係fb page見到新宿間cocolo cafe
有好多'安媽poster

真係好多

諗住去 仲要有簽名

呢排喪聽同睇返安媽啲演唱會

咁快一個月

要慢慢脫離佢既世界 好似失戀咁

我啲扭蛋終於到咗
2磁石3立牌

新加坡嘅訪問，1:40開始問佢會唔會帶新人，唔知佢而家點諗呢
不過而家唔使睇仔梗係休息同去旅行

有人英國見到安室剪左bob頭

無知一問 咩叫bob 頭

定係再貼啲呢種

接受唔到短髮

我都係
我覺得短髮唔襯佢

剪返生仔果時個短髮，唔錯呀

個陣已經接受唔到
好似格格不入咁

嗰陣接受唔到嘅係佢結婚生仔
唔係佢個頭

我成日覺得佢短髮時期同張惠妹幾似

我覺得短髮會好似外國人
成個洋娃娃咁

D相得唔得？信和唔知有無得賣

有

沖繩真係起安室博物館

正

預計2020年起好

wow

sorry 之前忙無時間上水
不過我今日岩岩收到貨 都係收番毛巾錢就ok

今日收到宅光演唱飛
又係山頂